一些人认为，如果他们发现了这个配方，他们就可以复制它，将任何细胞转化为卵子。 硅谷是如何孵化出将血液转化为人类卵子的计划的 
 在这个愿景中，磨坊将转变成完全不同的东西，就像铀本身一样，在一个与衰变完全相反的过程中。 曾经的世界铀之都，犹他州的摩押想要卸下它的放射性遗产，萨拉·斯科斯，2021年9月9日 
 喜剧，如果做得好，有力量改变我们个人和集体的痛苦。 帕德玛·拉克希米表示，贬低印度食物并不好笑。 它是丑陋的。 2021年8月25日|华盛顿邮报 
 这是一个极端的大锅，一个变形物质的湍流汤，在这里，我们日常世界中经常被忽视的粒子和力变得至关重要。 发现为超新星供电的秘密成分Thomas Lewton | 2021年1月21日|量子杂志 
 在她的世界里，对自然的洞察从微小的尺度开始，转变为不朽的。 模仿是最真诚的环保主义形式-第90期:一些绿色|Anastasia Bendebury和Michael Shilo DeLay | 2020年10月7日|鹦鹉鹦鹉